今次運動最後會完 全因為-潔癖撚

勇武派做到野 救到人既時候全部人嗌好
出D事就即刻風向撚/道德撚 乜柒上身
你地究竟做乜撚?

你選擇要潔癖撚上身係你自由 但係由垃圾會開始就已經話比你知要有勇武派政府先會理尻你

直到元朗 黑警合作 全城憤怒 之後開始越黎越多人肯走去前線幫手

北角荃灣打人 再一次警黑合作 全港怒屌 又係勇武打返轉頭

811 有鬼 少女爆眼 之後圍機場

重記唔撚記得有6個人為呢件事 已經死左

有鬼既事發生冇耐 要時間去應變 要話比班狗知我地係會捉鬼

救護又好記者又好 一樣都有鬼 呢家個政府已經係無所不用 唔好咁天真

唔好覺得救護同記者係同示威者同一陣線 佢地只係做緊佢地既天職 救人同追查真相

唔係要懷疑全部現場既人 只需要合理懷疑係鬼既人 就同今日個所謂記者一樣
問佢野唔答轉頭就跑 先制伏佢好合理 係為左保護其他手足

民意係緊要 但係勿忘初衷
如果影響唔到人影響唔到政府打不還手 只會又一次雨革同樣結果 ON99坐係到等比人拉
和理非重要勇武同樣重要 不割蓆 尊重現場決定
光復香港

革命無潔癖

不指責！不割蓆！不互屌！不中計！不認輸！一齊驘！

自推10次

機場三不
不衝突 不打人 不入禁區

無勇武既612手足 我地已經享受緊送中條例
民意?
你爭取到日日睇TVB既呀叔屌少你一日 有咩用?
佢會幫你上前擋子彈?

你所謂爭取到既民意 一個藍絲PAGE假新聞已經拉返佢地過黎啦

用下腦啦民意撚

【訓撚醒未呀】港共政府 無辦法係機場清場 但 可以 連登分化粉碎呢個活動

不完美
可接受
要改善

六一二
七二一
八一一

成熟勇武 地下私了
共狗最撚叻枱面交戲枱底郁手
復仇都要冷靜
唔係要鏡頭前直播打爆人眼
係要敵人雙眼入巷單眼出
私了既野唔應該係國際舞台出現

出面果班屌自己人同警犬有乜分別既全部都係痴線
執法系統已經失效既社會仲講唔好變成佢地
咁公義由邊個去彰顯？
枱面和你飛 枱底私了

潔癖撚下次見到唔啱心水既野，麻煩擰轉身扮睇唔到，唔好阻住其他人做野

大家時間已經唔多，唔想再浪費一次又一次機會同時間喺你地身上

冇撚錯

不割蓆就同no offence一樣，得個講字

勇武出事柒左就屌鳩人，教人做野唔係叫不割蓆

而係勇武柒左，你地幫佢包裝返形象，令大眾理解佢地錯唔哂/逼不得已，先叫不割蓆

核爆都唔割？fucking joke

唔見報我唔理
見報就點都要講自己意見
如果唔係文宣和理非做咁多野做咩？

分乜撚野化？？？？

潔癖撚入黎

兄弟爬山 各有各做
和理非唔會上前線咪勇武上
勇武亦需要和理非既後台

Pish

總之空氣示威，唔好阻到人就最好

唔好唔記得乜撚野民意外國勢力都係假 呢場抗爭有新既進展每次都係無數義士付出佢地既血換番黎

香港有法治????
我屌你老母啊香港政府

推 , 我都唔撚明其實香港人明唔明白究竟面對緊乜野既敵人 . 係支共呀 , 一個殺左幾千萬人既無恥無底線獨裁政權呀 . 你同佢玩光環玩輿論 ? 仲未玩夠咩 仲未嬴過咩？支共係唔撚驚輿論架 , 唔係就唔會有六四啦！獨裁政府黎架呀哥 , 醒吓啦 .

而家講緊阻人搭個飛機咋 , 就又屌又盛係做乜撚野呀 . 阻人搭飛機都驚就咪撚學人講革命講抗爭啦 , 笑死人架咋